[New Zealand] 紐西蘭留學撚請入

嚟緊2020年12月會去紐西蘭留學
應該就會讀AU 嘅food Science & Nutrition
有冇人喺當地/有經驗
想知喺當地搵咩part time易
或者生活經驗 etc

Push one

2

求救

準備去 NZ鄰國，都有興趣food nutrition

正常嘅冇人理我 話曬嗰度都半夜三更

點解會係new zealand 讀？
讀完有無得移民？

我諗你想做pt既話 coffee shop應該最大機會
而家可以番下starbuck攞下經驗先

1.因為當地有富貴親戚可以接濟我，就算第時搵唔到工都可以幫佢哋打工，從而攞Working visa+pr

2. 有，我就一定會移民

推

你本身有無去過new zealand ?
會唔會生活好悶

生活經驗 悶 不過auckland應該好少少
part time 咪超級市場 快餐店 cafe 或者亞洲野食餐廳

悶到仆街 除非你係outgoing 鍾意adventure

冇車等於癱

Partime 可以試下做超市？嗰度有countdown 開24，時間上應該會好就啲。生活就冇香港咁多野玩架啦，就算去行山都麻煩啲交通唔方便。

LM

countdown開24架咩

去學享受生活

去過南島環島遊，好靚

海邊大嗰間

oicc 唔係auckland人所以唔知

Auckland 都唔係間間24。我淨係知海邊嗰間係

六七年前去過旅行一次

唔知呀 一個星期連hall fee都要600紐幣樓下

12月??

係呀 過去讀啲science課 乜撚都唔識
要上埋summer school

屋企support到

但係都講明生活費要盡量靠自己
學費先靠屋企
唔知使唔使打兩份parttime先過到

第一年嘅science唔難 但如果你係想讀nutrition就要讀medsci 呢個就真係好多野要記
part-time要check住每星期做幾多個鐘 除非你係本地人唔駛visa

仲要住喺Auckland市區 :/

報都報咗 出路到時先算 中學冇讀過phy chem bio先驚過到去唔識 所以先報埋summer

AU個food science收19分
我用學校predict grade去報(444432)
成數大唔大
如果佢話唔收 我就要認真少少考DSE了

如果你冇phy chem bio但報science 我諗機會唔大 你宜家f.6??

中六了
但係佢個requirements冇話要phy chem bio
如果要 佢會講要
好似Nursing咁 Nursing佢講明要20分+一科science subject

New Xi's Land

咁可能ok 祝你好運
但冇science底嘅話有啲paper係會辛苦啲

part time 可以去cafe嗰啲 貢茶都有 12月應該易搵工 好多人放假走哂

希望啦
你係喺nz讀緊？

未有澳洲咁誇
周圍都有支那豬㗎啦
就快避無可避
紐西蘭算冇咁嚴重

係

到時相認？
我2020 12月會過去

啱啱又apply多一個program - BHSc conjoint with Science
Major: Physiology + Population health

佢send個email嚟話有咩文件要交
佢舉例舉到secondary education certificate 嘅predicted level都話ok 咁我就當自己ok

上次件事有冇跟進
啲警察睇住操兵

冇留意

到時讀完喇